https://web.archive.org/web/20020619170350/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=286

### [5720] yaeko	2002.02.18 MON 00:54:36　
	
「ちょっち質問の巻」
ＣＨバンチワールドＶｏｌ．２８（先週発売）の表紙の絵、どっか載ってましたっけ？なんか見た事あるような、無いような、無いような…？？記憶が●×△？？って感じで。誰もこの話題に触れていないので私の勘違いだとやだなーと思って先日のカキコに書かなかったんですが、もう気になちゃって。絵もどうゆう状況？？という絵でしょ。真剣な顔のりょうと笑顔の香。全体が見たい！！香の髪型（シュガーボーイカット）から３３巻以降の絵だとは分かるんですけど、後は？？？なんですよ。見たこと有るよーって方、お返事お待ちしてます。ここにこの絵は載ってるよーっていう情報もお待ちしています。単なる勘違いかもしれないし。
参考にバンチ１１号（先週）２１ページにその絵が載ってます。よろしくお願いします。

### [5719] 三毛猫	2002.02.17 SUN 23:46:12　
	
仕事が忙しかったので、やっと休みの一週間ぶりのカキコです。

パパになったリョウはどんな風になるんでしょうね。
リョウの事だから口説き文句のネタに使いそうだな･･･。(_ _;

　リョウ「ボキちゃんはパパだから、ママも必要だ。
　　　　　冴子、香瑩のママになってくれな～い？」
　香瑩「（香モードで）りょおぉぉぉ！！（←ハンマー炸裂）」
　リョウ「あが･･･」

娘心（？）としては、こういう時って母親と結託しちゃうんですよね～。
(^皿^)
今は反射的に行動してしまうことに戸惑っているＧＨだけど、
モッコリし過ぎるリョウに困って、母親的な存在である香と共同戦線を張って、モッコリ封じにでそうだな･･･。

すっかり海坊主の元で喫茶店ＣＥにいる信宏。餅山をこき使うほど人手が足りなさそうだし、意外とＣＥの店員になったりして^^。
モッチーみたいな中年男よりも、若くてカッコいい男の子がいたほうがウキウキしちゃいますよね。それが話題になってＣＥには女の子がたくさん来て、海坊主戸惑い気味･･･。
まんざら悪い気もしない信宏に嫉妬して、ＧＨもすっかり香並みの嫉妬のハンマー&トラップを炸裂させたりして^^;
だけど、信宏も生命力強いですから、なかなか当たらないで逃げ切るのも面白そうですよね。

そんな彼らでも、腕は一級揃いですから、
スイーパーとしての“仕事”をする姿をみてみたいものですね。
だけど、青龍との一件をネタにとられて、
またしても冴子にタダ働きの運命にあったりして･･･。

レスで～す！！
＞葵様[5705]
確かに今回の「木更津キャッツアイ」はちょっとテンションが落ちちゃいましたよね。でも、ドラマとしては確信を突いて来ていますね。オジーに何が起こった！？

＞ゆうちゃん様[5713]
はじめまして。
ＴＭのファミコン、私も持っていますよ！
高３の頃といえば、私と同い年ぐらいなのかな。
ファミコンはそれまで持っていなかったのですが、ＴＭのゲームがしたいがために、なけなしの貯金を崩して本体も一緒に買いました。だけど、それぐらいしかソフトを買うことがないままファミコンの時代が終わっちゃったので、高い買い物でした･･･。

### [5718] 無言のパンダ	2002.02.17 SUN 23:43:03　
	
こんばんわ★
昨日、今日と、ちょっと飲みすぎの「無言のパンダ」です。

「存在する場所は違っても・・・想いは届き合う・・・ふたりの絆自体が奇跡・・・」
ちゃこ様のカキコを読んで、リョウと香のふたりは、たとえ生まれ変わっても、きっと引き寄せられるように出会ってしまうんだろうなぁって思ってしまいました・・・。
そして二人は時を越えて、言い残した言葉を伝え合う・・・。

ちなみに私は以前からダンナに「もしも来世で私に出会っても、絶対に声をかけないでね！」と念を押しておきましたけど（笑）
ただし私の場合、ふたたび人間として転生できればですけどね。
もしかしたら夢で見たように、鹿か馬に生まれ変わるかもしれないけど・・・まぁ、そういう人生（？）もいいかな。
あ～ちょっと意識がもうろうとしてきたので、もう寝ます。
おやすみなさーい！(-_-)zzz

追伸：まろ様！今日まろ様のＨＰにカキコを残そうとしたら、ど
　　　うしちゃったのか失敗の連続で、結局３回やり直したけど
　　　もう力尽きたのであきらめました。すみません。
　　　どっちにしても、どうでもいい話でしたが・・・！(^_^;)

顺便说一下，我以前就对老公说过:“如果下辈子遇到我，绝对不要和我说话!”(笑)

### [5717] ｌｕｎａ	2002.02.17 SUN 23:29:39　
	
こんばんわ
なんか、日曜の夜は、ゆーつうになるよぉ
明日から、仕事に行くってゆーのが、めんどいっす
行ったら、それで、楽しいけど・・・
決められてるってゆーのが、しんどいっす
けど、お仕事やからねぇ
唯一、あたしが、拘束されてる時ですねぇ
無言のパンダさん、アニメスペシャル２冊ｇｅｔは、
出来なかったよぉ
あと、５分ってとこに、新しい入札者が現れて、競るつもりは、
なかったんで・・・
もし、獲れたら、ｒｏｓｅさんへって思ってたけど・・・
世の中、そんな甘い事ないっすねぇ
って事で、ｒｏｓｅさん、がんばってね（＾＾）
ｒｏｓｅさんは、Ｏ型なんですねぇ
いいねぇ、香さんと先生と同じでさあ～
あたしは、リョウさんと同じＡＢ型やけど、
これって、あたしと、ｒｏｓｅさんと先生は、バッチリって事
いいねぇいいねぇ（＾＾）
おっさんさーーーん
おーっつですぅ
久しぶりやないですかあ？
元気そーですねぇ
そーなんですよぉ
ＣＨ、再放送、すっごい、うれしいけど、
いつも、賭けをしているよーな感じで、
しかも、よく、失敗するしぃ
おっさんさんが、いーーっぱつ言ってくれたんで、
かなり、すっきりしましたよぉ
ありがとうです（＾＾）
ＣＨの全作品、ＤＶＤ化を切実に願望しているｌｕｎａでした
さぁて、夢の中にリョウさん達がでてくるのを思い、寝よーっと
みなさん、おやすみぃ～

### [5716] おっさん（岐阜県：遠い応援先）	2002.02.17 SUN 22:36:03　
	
毎度、決算棚卸前っていうせいか週末店は暇だったおっさんっす。皆様おげんこ～！！ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！
レスでやんす。
lunaちゃま（５７０１）、お久～っす。おげんこでしゅか？？？ＤＶＤ化私も望むほうかな。昔、よくＣＨの再放送やってたけど（その当時は夕方だったかな）ビデオの失敗よくしてましたし、途中で報道特別番組になって、次の日はもう別の話になってたことありましたよ。日○レがあかんのじゃ～！！あほ～！！
rose様（５６９９）、おひさ～っす。おげんこでやんすか？？？
アニメスペシャル、なんだかんだと残してます。ＣＨ関係の本残してますね。今だとやっぱオークションですかね。生産されてるんかな・・・？？？？？う～ん
再来週から（２月２５日から）たまに帰るのがかなり遅くなるんで（仕事の応援先が、遠くなるんで。名古屋市八事）来れる回数が減ります。来れるときは来ますので・・・ということで今日はこの辺で・・・？？？？？

### [5715] 葵	2002.02.17 SUN 21:30:18　
	
　早くも明日は月曜日。そしてあさっては「バンチ」発売♪今週は盛りだくさんの内容でしたね。さてさて次号は…？お楽しみぃ～♪リョウちゃんパパ、どうなるのかな？！（笑）

＞まろさま［５７０６］
　ないすフォローありがとうございます。そうだそうだ…ココってば北条せんせのＨＰでしたっけ。（恥）まったく、オバカでこまります☆ＳＳ、「先の話」でもイイですよ。（笑）

＞chikkaさま［５７１０］
　ホンとですかぁ～？ＰＳＹ・Ｓの主題歌メチャクチャ好きだったので、すごくウレシイ情報です。ありがとうございました♪早速見なくっちゃ☆

### [5714] *rose*	2002.02.17 SUN 17:34:57　
	
　こんにちは、今日も暇してる*ｒｏｓｅ*です！！（一応、珍しいの、えっ、いつも暇そう？）全部レスです。

［5703］千葉のＯＡＢ3様、こんにちは。ＤＶＤ欲しいですね。けど、かける機械はＰＣなんです！！ＤＶＤ-ＲＡＮ（Ｍ？）がもっと、安くなったらＴＶにつけます。あ～、楽しみ！！

　［5710］ｃｈｉｋｋａ様、はじめまして。*ｒｏｓｅ*と申します。ＴＫファンですね！！詳しくてウレシイです。情報ありがとうございます。まずは、今日の夜ですね。ＡＮだとウレシイ！！
ＡＮとｅａｒｔｈは両Ａ面といった感じですごく好きなので期待してます。これからヨロシクです。

［5712］玉井真矢様、はじめまして！！だよねぇ～～（Ａ・Ｈ１巻カオリ風）いいですね、「〇〇～、起きろ～♪」と言ったカンジでしょうか。ｓｎｏｗ　ｌｉｇｈｔ　ｓｈｏｗｅｒをセットするのもいいかも・・・。「街中ｓｏｐｈｉｓｔｉｃａｔｅ」もいいかも！！（イントロ激しっっ）そういうのって楽しいですよね。早く届くといいですね。

［5713」ゆうちゃん様、お久しぶりです。（よねっっ？）
ガーン、ＰＣエンジンで出てたのですね。マジで全く気づかなかった。ＴＭの・・・、私、持ってるんです・・・。ゲームはＲＰＧ好きです。ＤＱ派です。運動神経は人並みですが反射神経が鈍いらしくシューティング等が苦手っぽい・・・。こんな私ですがこれからもヨロシクです。

［5709］ぽん様、はじめまして*ｒｏｓｅ*です。最近ここに棲み付きつつあります。フフ、私好みのネタ振っていただきありがとうございます。（感謝、感謝！！）年齢設定・・・、私もかなり気になっていました。最近、Ａ・Ｈの明るい読み方をじわじわと熟知しつつある私・・・。是非、２巻参省！！２２年前（この時点で万年２０のもっこりお兄さん、使えない：笑）このリョウがいくつなのかによってＡ・Ｈでの年齢が決まりますね。１０代だとは思います。なるべく若めにしたい私・・・。１５歳だとしたら３７歳ですねぇ・・・。で、カオリが享年２８歳（今に合わせると２９歳）やや、いいところカナと勝手に解釈しています。
なんてたって、自らオジサン発言してますので・・・。４０歳前後ってオジサンかなぁ？段々とＡ・Ｈの楽しみ方がわかってきました。えっ、曲解？・・・、年齢設定って難しいですよね。Ｃ・Ｈの話になりますが、北条先生も年をとらない設定にしておけば良かったとコミックスに記載していますが、確かに・・・。そもそも事の始まりは槇ちゃんの墓だと思うのです。（ショパンとかが眠ってるっぽい・・・洋風って事を言いたい）よくある、槇村家とかいう縦長の墓だったら・・・。イメージではないのでしょうね。ここに西暦を入れた事から始まってる気がしてならないのです。当初どう見ても槇ちゃんよりリョウの方が若く見えるのに。で終了時、実際の年月とキャラの着ている服の季節感で追っていくとリョウ32歳、カオリ26歳になるのですが、物語の進行上はリョウ31歳カオリ24歳にできると思います。スミマセン、ホント長々と・・・。それでは、これからもヨロシクです。

### [5713] ゆうちゃん	2002.02.17 SUN 16:05:53　
	
こんにちは。今、ＰＣに電源が入らなくて、ちょ～～あせって、よく見たら電源ロックがかかっていた・・。（恥）
レスです。
５６８５キャサリンさま。はじめまして。風邪治ってよかったですね。でも、まだ寒いんで、お互い気をつけましょう。リョウは一生香を愛しつづける・・同感です。今週号は、決定的でした。

５６９６あひるさま＆５６９８ｒｏｓｅさま。
ＴＭのファミコン、ありましたね～。私は高校３年だったと思います。さすがに買いませんでしたが。お金も無かったし。
ＣＨのゲームは、ＰＣエンジンで出てました。内容はちょっと、分かりません。

ちゃこさまの感想文が読めて、うれしかった～。一方的にファンで、ずっと待ってました。バンバン書いてくださ～い。
失礼します。

### [5712] 玉井真矢	2002.02.17 SUN 16:04:43　
	
### [5698]＊ｒｏｓｅ*様
　僕も声入り目覚ましあったらいいと思います。
朝から香に起こされたら絶対遅刻しないんだけどなぁ。

でも２月限定で声優さんの声入り目覚まし時計[サイン入り絵本付き]をお手ごろの値段で販売しているところありますよ。
残念ながらシティーハンターの声優さんは参加してないんだけど有名な声優さんが多数参加していて自分で言ってほしいセリフをお願いできるというものです。
（ただし著作権の関係上キャラの名前などはＮＧなんですけどね）
僕も好きな声優さんのやつがあったので注文しました。
セリフ考えるの１日中考えましたもの。
今から届くのが楽しみです。




### [5711] ひろ	2002.02.17 SUN 07:19:41　
	
おはようございま～ス(^○^)

今日も快晴、日本晴れ～(大喜)。
もうどのくらい続いているんだろナ。１週間、いや２週間かな。でも、お日様大好きの'ひろ'だから、うれしくて、うれしくてたまりませｰン(^o^)

北条先生って、餅つきやったことありますか。小さい小さ～い子供のころは、年の暮れになると先生の家や周りの家でも、餅つきやってたんじゃないですか。
でも懐かしいですよネ。

と言うことでひろは、これから子ども会の餅つき大会(主催者側なんですけど)にいって来ま～す！
子ども達の情操教育のために、なんて難しいこと分からないんだから、楽しくみんなの輪が広がればいいんですよ、ネ！

あぁーーー、時間がない、急がねば(真冬の汗)。
今日は、大きいお兄ちゃんの誕生日会(おばあちゃん家で)もあるし、なんて一日だ～！

それでは、時間がないのでこの辺で、サイナラ(^.^)/~~

### [5710] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.02.17 SUN 01:11:13　
	
【音楽関係の情報】
今日（２月１７日）、日曜日毎週夜１１時ごろからＮＨＫで放送されている西条秀樹さん、西田ひかるさん司会の音楽番組「青春のポップス」に「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ２」の主題歌「ＡＮＧＥＬ ＮＩＧＨＴ～天使のいる場所」を歌った元ＰＳＹ・ＳのボーカルＣＨＡＫＡさんが出ます。

【ＴＫ関係】
１月下旬から３週連続でＴＫ関係のアルバム（「ＳＯＮＧ ＮＡＴＩＯＮ」、ｈｉｔｏｍｉ「ｈｕｍａ－ｒｈｙｔｈｍ」、ｇｌｏｂｅ「Ｌｉｇｈｔｓ」）が発売されました。私は３つとも買いました。「ＳＯＮＧ ＮＡＴＩＯＮ」では浜崎あゆみさんとｇｌｏｂｅのｋｅｉｋｏさんの「ａ ｓｏｎｇ ｉｓ ｂｏｒｎ」を始めとして、安室奈美恵さん、ｈｉｔｏｍｉさん、ＴＲＦなどが参加していますが、ＥＬＴの持田香織さんやＤｏ Ａｓ Ｉｎｆｉｎｉｔｙの伴都美子さんが小室さんが作詞作曲した曲を歌っています。ｈｉｔｏｍｉさんはすでに小室ファミリーから独立していますが、今回は久しぶりにＴＫ作曲で歌を歌っています。（作詞は彼女ですが。）

ｈｉｔｏｍｉさんのＮＥＷアルバム「ｈｕｍａ－ｒｈｙｔｈｍ」は曲紹介には１４曲しか書かれていませんが実は１５曲目としてソルトレイクシティーオリンピックのフジテレビのテーマソングの「Ｕｎｄｅｒｓｔａｎｄｉｎｇ」が作りかけの状態で収録されています。しかも、２分以上のインターバルの後で曲が流れてくるのでかなりびっくりします。

ｇｌｏｂｅの「Ｌｉｇｈｔｓ」ですが、何とはじめてあのマーク＝パンサーがソロで歌っています。しかも、ラップ調ではなくバラードを・・・。「Ｃｏｍｅ Ｉｎｔｏ Ｅｘｉｓｔｅｎｃｅ」という曲です。また、４月にＮＥＷアルバム「Ｌｉｇｈｔｓ ２」が発売されます。今年は久しぶりにｇｌｏｂｅかなり乗っていきそうです。（１年おきというのが気になるが・・・）

【ＴＫ「初体験」】
３月から５月からｇｌｏｂｅが全国ライブツアーを行ないますが、そこで小室哲哉さんが初めて「トーク」に挑戦します。これは２月９日の土曜日にＦＭＴＯＫＹＯで３時から放送されている「サウンド・インマイライフ」で発表しました。よく考えてみるとＴＭ ＮＥＴＷＯＲＫのコンサートでも宇都宮さんか木根さんが「トーク」をしていたから、小室さんがどんなネタを言うのか今から楽しみです。（でも、日程が合わないし、合ったとしても場所が遠いからまた行けません。しかし、ｈｉｔｏｍｉさんのコンサートは行く予定です。）でも、小室さんもかなり「バラエティー」に走ってきていますねえ。やはり吉本興業に入ったからでしょうか？吉本に入ったからにはやって欲しいですねえ。あの「Ｈ ｊｕｎｇｌｅ ｗｉｔｈ ｔ」の復活を。（ａｃｃｅｓｓも復活したことだし・・・。しかし、また関係ないネタを書き込んでしまった・・・。）

### [5709] ぽん	2002.02.16 SAT 23:57:31　
	
はじめまして。
まさか、僚がパパになるとは。。。
つうか、年齢設定はどうなってるんだろう。
まぁ、自分の誕生日も知らないんじゃしょうがないのかなぁ

### [5708] kinshi	2002.02.16 SAT 23:52:17　
	
こんばんは、

遅ればせながら今週号・・・とうとう　あのリョウが、パパとは・・・
でも他でもなく　香とつながっているんですよね、香瑩のいる所
香あり！ですね、なんだかんだと言いながら、適当なところで、
ＣＨとつなげたり、パラレルとして離してみたり、私なりに
楽しんでいます。
前々からＤＶＤ化を皆さんも望んでいますが、・・・そうか、
すごい値段に　なるのかな？それは、困るな。かといって　限定数も
いやだし・・・（絶対確実に欲しくなるから。）
・・・今から悩んでどうする？・・・アホだね　
では、また。

### [5707] sweeper(レスオンリー)	2002.02.16 SAT 23:38:11　
	
こんばんは。

[レス]
＞睦月様[５６４７]
レスありがとうございます。それから、無事DLできたみたいなのでよかったですね！

それではこれにて失礼します。

### [5706] まろ（一時・甲府市酒折在住）	2002.02.16 SAT 22:27:17　
	
押覇っス！（おはっす！）
ちょっち、レスモードっス！

[５７０２]彦一さま
初めまして。れれ？？
トップページ（最新情報をクリック！）に『北条司エピソード１』の定価、税込み３２０円って表示ありませんでしたっけ？
　内容の方は、文字通り「北条先生の各作品の第１話」を収録してあります。
　全てを挙げますと、『ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ』・『こもれ陽の下で・・・』
『Ｆ・ＣＯＭＰＯ』・『ＲＡＳＨ！！』『ＣＡＴ’Ｓ ＥＹＥ』の５作品になります。
各作品の最後に、編集部よりコメントが加えられてます。作品の続きに興味を持たせるような簡単な内容です。
最後に、[５７０５]の葵さまのおっしゃるように、本書の発売元は新潮社（コアミックス）からとなっております。

[５７０５]葵さま
ちょい～っす！
え！？ＳＳ（ショートストーリーの略。小噺のこと）で『やる』んスか？！
う～ん(汗)どーしましょ(笑)。今考えてるのとは、かなり方向性が違いますネ(笑)。ちょっち『先の話』とゆーことで(汗)。

んぢゃ、あでおすぢゃ！

### [5705] 葵	2002.02.16 SAT 21:27:18　
	
　きのうの「木更津キャッツアイ」、なんだか物足りないような気がしたのですが…私だけ？！

＞まろさま［５６９２］
　ぎゃはははっ☆そのネタ、いいっす！冴子さんならやりそうだぁ…。まろさま、それ、ＳＳでやって下さい♪

＞あひるさま［５６９６］
　「パーフェクトガイド」げっと、おめでとうございます♪あひるさまの考案したＣＨのゲーム、いつの日か完成される事を祈ります。そんなのできたらココのみんな、買いまくりですよ。（笑）

＞ｌｕｎａさま［５６９７］
　「アニメスペシャル」ゲット、おめでとうございます♪再放送がない私のところでは、今となっては貴重な財産ですよ。（笑）
　
＞彦一さま［５７０２］
　「エピソード１」は、「バンチ」と同じく週刊誌サイズ。もちろん新潮社さんからの出版です。値段は…あれ？いくらだっけ？（笑）手元にないので…すみません☆でも、３００円くらいじゃなかったかな？

### [5704] *rose*	2002.02.16 SAT 20:55:52　
	
　［5701］ｌｕｎａ様、こんばんわ。うわぁ、詳しく教えて頂き感謝、感謝です。本当にありがとうです。覗いてみますネ！再放送いいなぁ！こっちは入りません。深夜で時間の変更は厳しいね。金ｏｒ土の深夜なんですよね、確か？そっか、ｌｕｎａ様、ＡＢ型なのね。私、ＡＢ型にめちゃくちゃ憧れあるんですよね。何かを極めるならＡＢ型！！ってゆーのがイメージにあります。天才型ってヤツです。Ｒｈ＋でしょうか？昔、そんなドラマがありました。私は、カオリと北条先生と同じＯ型です。ｌｕｎａ様はリョウと同じ！！それってすごくウレシイ事！！いいなぁ！！
私、今ＰＣの壁紙Ｃ・Ｈにしてるの。知ってるカナ？３１巻の表紙です。起動の音が神谷様の声で「～～～もっこりタイムスタートぉぉぉ」となります。その他、ゴミ箱とかメーラーとか音がなる時、リョウやカオリ冴ちゃんカナ？活躍してます。アイコンとかもあって・・・。これで、元気少し出るカモ・・・。知っていたら長文になってしまったのでゴメンネ。

［5695］ｙａｅｋｏ様、お久しぶりです。こんばんわ。お気持ちよくわかります。もう、知恵熱出そうな程（出たカモ：笑）考えましたから・・・。それだけもの凄く強い想いのＣ・Ｈファンって事ですよ！！Ｃ・Ｈはｆｏｒｅｖｅｒですから！！Ａ・Ｈは哀しい物語ってゆーのはチョットくつがえす事は出来ないかもしれないのでキャラよりもテーマに目を向けると少し楽になるカモ。
（注：相当悩んだ末に・・・。）けど、読みたいんですよ。（笑）と言ってるわりにキャラの話になりますが、リョウとカオリは別として、何故海ちゃんと冴ちゃんが出ているか！？です。
私が思うに（年齢的に）大人の男女を一人づつ・・・、なんですよね。で、単純なんですけど、何故、医者がドクなのか。教授にしちゃうと、助手にかずえちゃんを出す事になる。そうなるとミック、当然美樹、麗香もって思ってしまう。彼らが出ていない事を区別する材料にしてる私です・・・。彼らには是非是非続編？で活躍を待ってます。ええ待ってますとも！！哀しくなったら私と語って頂けますか？これからもヨロシクです。　

### [5703] 千葉のOBA3	2002.02.16 SAT 20:30:32　
	
こんばんわ。今日は夜登場です。

lunaさま、roseさま。
DVDですか・・・もしできたら、私もほしいです。ビデオは劣化してもうひどいもんです。このあいだ、久々にC.H91見たら、ノイズがはいって見れなかった.悲しいよー。でも高いでしようねー。現実としては、DVD化されても、買えないかなー.今からパート代をためて、その日を待とう。

なんか、受験とか終わらせて再登場の方々が何人かいらっしゃるような・・・.ご苦労様でした。私も今年は受験生の母なんだけど.本人も忘れてるみたいで？どうなるんざんしょ。

[木更津キャッツアイ」はだんだん見せる話になってきて、楽しみです。来週の話新聞で読んだら、なんか・・・。ネタばらしになるので（これは関係ない？）やめとくけど。うーん、深刻な展開になりそう。

A.Hの話にもどるけど、阿香がりょうちゃんに花瓶をぶつけた時、りょおおー！つて、あの言い方。おーってのばすの、香ちゃんの言い方なんだよね。懐かしくて、悲しかった。でもあれはホントに香ちゃんがやらせてるのね。

### [5702] 彦一	2002.02.16 SAT 20:20:52　
	
1月8日発売だった　北条司エピソード1
について買った人教えてください
出版社・内容Etc...お願いします

いま，Cat's　eyeのED　Dancing with Sunshine
きいています★
良い曲★

AH楽しみ★３巻早く欲しい
今まで順調に集め中

### [5701] ｌｕｎａ	2002.02.16 SAT 18:30:37　
	
こんばんわ
ｒｏｓｅさん、レスありがとうですぅ
ｒｏｓｅさんのカキコ、いつも、びっしりですよねぇ
それをいつもちゃんと読んでますよぉ
だって、中味もびっしりやからさあ（＾＾）
あたしも、ＣＨ全部ＤＶＤ化して欲しいって切望してますぅ
元々、アニメから入ってるから・・・
今、再放送してるけど、深夜にしていて、よく録画失敗してます
時間が、まちまちで、深夜やから、起きてられないんで、
タイマーに頼ってるけど、変更になってたりして、
いつも、今日は、きちんと録画できてるかなあって、ドキドキ
しながら、ビデオに録画してますぅ
けど、ビデオより、保存版のＤＶＤが欲しいよぉ
高価になってしまうけど・・・多いからさあ
けど、欲しいねぇ～
アニメスペシャルなどが、欲しいんですよねぇ？
ネットの古本屋さんで探すか、オークションで、ｇｅｔするか
ｒｏｓｅさんが、欲しいっている物、オークションで、
見ますよぉ
色々なものが、あるから、見たら、びっくりすると思うけど
でも、オークションに参加する時は、慎重に・・・
時々、悪質な人達がいるからさあ～
それから、競ったりした時、すっごい高額になってしまったりするから、慎重に参加したら、自分が、欲しいって思ってる物は、
ほとんど、手にいれる事ができると思いますよぉ
まずは、覗いてみて～

